就來要long d

啱啱同女友一齊google緊佢留學嘅住宿
佢好強調要帶到外人上去過夜
所以要住公寓

搞到我而家好焦慮好唔舒服
擔心佢係咪想玩男人
求巴絲指點下

哈搞掂 又分一pair

同異性合租？

去外國同你講唔淫亂你都唔信啦...

感建分

apartment
自己一個住晒

佢就係話以前學校好open
過去係點我冇所謂
同我一齊嗰陣唔係就得

唉唔知係咪因為初戀
特別着緊

佢過去有幾癲

外國寂寞起上嚟同異性飲下酒 有feel隨時嚟料 唔係講笑

無了gg

佢話嗰陣冇乜女同學十六歲未破處
不過我真係唔care
冇情意結

我都擔心呢個
佢本身唔太飲酒
我都打算每個月飛去見佢
係怕頂唔住寂寞

為咩要好強調要帶人過夜？
佢以前有冇試過咁？

自己一個住apartment free好多
你女朋友識玩

每個月?外國邊度

冇講原因

應該未試過
一直都同屋企人住
想有自己空間都正常

係唔明點解話要過夜
我/佢親友飛過去都可以住酒店
莫名其妙

日本

的確
佢真係幾識玩
我鍾意佢識得享受生活

調返轉,你係外國自己一個住你會點玩?

佢係咪以前係好比人管住咁架？
佢話比人過夜有冇講明係男定女先？
有冇同佢講過你既擔心？

佢嗰間學校可以包食宿
俾我應該選擇住宿舍
因為留學想穩陣啲
專心讀書

不過佢想獨立下
體驗自己生活
人人取向唔同

我都係外國 自己一個租apartment
同人相見好 同住難呀
自己一個有自人空間好好多

可能你女朋友唔一定邀請異性返屋企呢
有時邀請朋友過黎玩 同人一齊住就唔可以玩太夜

再者佢有心出軌 就算同人一齊住都可以出軌
我都係過來人
Long d講個信字 我俾你咁樣繼續諗
好快會分手

我試吓調整諗法
多謝意見

我諗都算係
佢冇講明喎
其實而家連學校都未報
都係佢一齊搜集緊資料

其實我自己都冇對佢坦白
我諗應該試吓同佢傾